%@metapost:4cosinusexo47.mp
%@Auteur: \og J'aime les maths\fg\ Cahier-Livre 4\ieme\par
Après avoir fait les constructions nécessaires, détermine
approximativement le cosinus des angles représentés ci-dessous.
\begin{center}
  \begin{tabular}{ccc}
    \includegraphics{4cosinusexo47-1}&\includegraphics{4cosinusexo47-2}&\includegraphics{4cosinusexo47-3}\\
    $\cos20\degres\approx\frac{\strut\ldots\ldots}{\ldots\ldots}\approx\ldots\ldots$&$\cos53\degres\approx\frac{\strut\ldots\ldots}{\ldots\ldots}\approx\ldots\ldots$&$\cos37\degres\approx\frac{\strut\ldots\ldots}{\ldots\ldots}\approx\ldots\ldots$
  \end{tabular}
\end{center}